有無人覺得件事成功後藍絲都要清算

行之前茶樓呀叔果套藍黃身份証，黃的係香港真。永久居民，跟新制度行

藍的身份証可以係自願申請，或上法庭五人陪審團審別身份資格
而藍的就係暫准居住，唔會有任何社會福利或政府福利，因為除時都會有反叛的機會，所以只要一犯罪就可即時充公財產及即時遞解出境，可肯杜絕想係香港做寄生蟲的人

藍身份証係永遠唔會變到黃身份証，最多只會變綠
綠身份証係藍身份證五年後才可換取，可享有政府一半的福利，如綜援出糧得半份，公營醫療要自費一半原需診金，只要一犯罪就會即刻變返藍

綠綠生出嚟的會只可係綠(綠2)
綠2代同綠2代出嚟的先可以係黃

藍藍生出嚟的一定係藍
藍綠的係藍
藍綠2的係綠1
藍黃的係綠1
黃綠的會係綠2
黃綠2代的會係黃

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

簡簡單單跟星洲嗰套
醒嘅多福利
廢嘅少啲

我地追求緊法治
法律面前 人人平等...

好痴線 係中共d衰野

痴線過中共

佢哋咁愛支那，放逐佢哋去羅湖橋享受黨嘅偉大就算啦

優生學

陷阱，勿進機場送頭。
不要再上當。

社會從來都係唔公平的，以德報怨換來的係感化？菠蘿咋！！

佢哋係人們爭取佢哋有份享受的自由民主的時候唔要，但去接受幾千蚊落袋去行佢哋所謂的““正義””

咁到左運動成功左的時候，佢哋只會準備做第二個工聯會，做第二個67出嚟
咁點解要俾一批想享受又唔想付出的無賴，坐在兄弟的淚水，血同屍體上面繼續享受

佢哋咁想行呀爺果套咪返去囉，但佢哋又一定唔肯㗎喎，咁只好行返果套俾佢哋囉，唔好以為做咩都唔洗付出代價

先生 你講緊成功之後
推翻左極權又搞個極權出嚟你係咪傻左

好簡單
請善用不推文回覆

洗撚咁麻煩
好似之前篇文咁
黃藍身份證
黃就跟外國個套行
藍就跟中國
睇下班廢閪藍絲會跟邊套

大把手足父母雙藍

香港變馬來西亞

大義滅親

仲有一個更陰謀論，唔係警察做佢哋純粹付責做處理屍體啲部份， 殺人外判比其他人

我覺得對佢哋強硬係必要㗎喎
呢班人憑咩享受成果
同埋留呢啲思想喺度只會係計時炸彈
要享有人權自由民主 首先佢哋要識尊重呢啲 佢哋都唔識
呢啲係政權過渡嘅lesser evil
過咗一排無曬呢啲無腦無教育嘅人 先可以有運作到嘅真正100%民主

同納粹 手臂掛粒星有咩分別

分別係而家係刻個納粹標誌喺佢個頭度

中國人就係咁幫政府講野
點解要專制？因為中國人太多，思想唔夠進步
咁你都係咁諗，同佢地有咩分別？

都話係過渡性
呢啲思想可以危害成個民主嘅制度
佢哋不單唔支持民主自由 直頭唔支持人權
點留？ 美國都會deport呢啲啦

中國人都係咁講
「你睇下出國留學既人越黎越多，教育普及程度高，國家就會慢慢開始架啦」
佢地支持開放支持人權架，不過同你既分別係佢地相信中國政府而你唔信
因為佢哋大部份人冇收到假疫苗毒奶粉嘅禍害，亦都冇需要上Facebook YouTube
所以認為自己好自由有人權

問題係你呢個所謂過渡性嘅專制政府能唔能夠從一而終慢慢開放呢？歷史話比我哋知係唔得，因為人性

無人話過要全部香港人
只限對藍/紅嘅人
目的係要contain呢種思想
咁至於你話我同中共有乜分別
分別就係中共認為民主自由好危險
我認為崇尚極權反人類好危險
所以邊個係真係有legitimate嘅憂慮 邊個係美化強硬手段 得自己先知
我就覺得我個憂慮係幾make sense喇

絕對要
特別果D傳假料，無獨立思考果D

如果佢係一個親中或者自認係中國人既人
但係佢之前民主自由開放，係你呢個制度下你認為佢敢唔敢講出嚟？
咁如果佢因為你都白色恐怖唔敢將自己嘅思想講出嚟
咁同而家有咩分別？最多係既得利益者唔同咗

因為工作關係我需要同好多中國人交流，佢哋全部都唔支持專制極權架
只不過逢係唔損害自己利益嘅佢哋就完全唔care，所以先未有人行出嚟反呢個政府

咁呢種人假設佢本身係香港人你會分咩身分證俾佢？

賤民身分證
政治乃眾人之事

呢d難聽叫賤民，好聽叫順民
對於社會公義同埋政治嘅關心係教育/逼出嚟嘅
你可以用道德批判佢係一個自私嘅人
但係如果你用權力同制度去迫使佢唔敢表達自己
即使佢係過渡性嘅都好，呢個極權思想已經種咗喺新政府入面
好難保證新嘅既得利益者唔會戀棧權位，變成另一個極權政府
一個邁向民主嘅社會從來都唔會只有一邊嘅意見，只要佢嘅意見唔會打壓你嘅意見，你就唔應該打壓佢嘅意見

一個政府之所以有正當性，權力係黎自人民，呢個亦都係就算有新政府都唔可以打壓自私嘅人，因為佢都係你既人

視乎你覺得呢啲諗法可唔可取
我覺得應該點都要有後果
當然社會永遠有呢啲只顧經濟唔顧政治嘅人（上一代咪係）
但係就算唔可以喺社會上完全消除呢啲思想 我哋都應該要做啲嘢對抗金錢掛帥
不過如果有重光之日 當然要交俾香港人自己決定
對佢哋強硬嘅權力唔會再係而家咁由上以下
係社會自己決定唔侵咩人玩

藍絲同中立都必需要清算
黑警就唔洗講 死撚哂去啦

無著數個陣班垃圾藍就會自稱黃

要
但係要嬴左先

必須

中國人係要行有罪推定

check social media
用美國標準

我無啲無良知嘅老豆老母嘅

呢個係一個文明嘅進程嚟嘅
睇返香港七、八十年代經濟起飛，當年拼搏嘅後生仔就係而家我哋睇唔起嘅廢中廢老
但係諗返其實合理架喎，佢哋由出世到人生嘅黃金時期都係諗緊點搵錢，好似陳健波嗰番真心話，事實係好多香港人嘅寫照，雖然難聽，但係不可否認
到我哋呢一輩至少都叫衣食無憂（雖然上車仲係唔可能），除咗自己嘅利益之外就會開始諗得更加多，亦都係自我實現金字塔嘅最頂層
所以我嘅意見係呢啲嘢急唔黎，我哋嘅下一代會因為條件好啲加上有我哋嘅教育，自然會有改變

藍絲腦殘寄生蟲

冇錯呀 每代人追求嘅嘢唔同
係循序漸進
但佢哋憑咩阻撓後生？
因為佢哋唔明
唔明係因為咩？無知？
咁無知有冇罪呢 我覺得無
係自滿先最大罪 你睇下藍絲就知

大把例子
藍絲父母只有黨性冇人性
eg. 趕黃子女出門 掉晒D裝備 cut零用 被人拉左唔去保釋 唔幫個仔俾學費
咁樣既人唔配做人父母

轉型正義
但咁真係仲衰過中共

其實咪係3粒星同冇3粒星個類野
不過而家係話之你乜撚野
夠7年就全部都變晒做3粒星咁解

邊個會認自己係藍

如果某啲藍絲父母可以篤仔女灰
點解唔可以掉返轉
做人最緊要掉得返轉頭

同埋真係好多藍絲父母咩 只係藍絲父母嘅巴絲開po多啲啫下話